有無d夢你係唔會想醒?

有一次夢到最愛既前度，而我以前都傷得佢好深
我夢見到佢話原諒我，俾多一次機會我
我開心到係個夢到喊左岀黎，結果鬧鐘響左。
先知道自己真係喊左岀黎...

抽插靚女之夢

通常都係夢曾經鍾意嘅人

春夢

不過好好奇樓主做過咩衰嘢傷人?

同EX係翻埋一齊嘅夢
初頭會好唔想個夢會完
但之後已經了解到
夢 始終都係夢